台法友好！蔡英文剿共報捷！

好精彩，完全打到雜種臉都腫晒，有時間一定要睇睇！CLS！
法國仔問題勁尖銳
問台灣抗疫成功係咪因為唔信支那
又問蔡英文仲想唔想入WHO
又串鳩譚德塞

仲有原來疫情至今已經有300億美金投資由中國流入台灣
恭喜台灣剿共報捷

香港人支持蔡英文
快D入去CLS

習大大仲唔快啲出兵統一台灣
你點對得住小粉紅

睇住一個女人仔打抗疫戰打得咁出色
落鳩支那面就大快人心

入面仲問到蔡英文仲想唔想入ＷHO
想知佢點答？自己入去睇完CLS啦

總統同訪問者排排坐，呢樣港共學20幾年都學唔到

佢仲送咗一籃芋頭俾法國仔

香港保皇黨 + 藍屍小粉紅 + 港人講地
又要好嬲好嬲

入面仲要有中英字幕
入去學下英文啦

咦乜你都有睇咁橋呀

請到蔡總統一齊拍

香港人要繼續打國際戰線呀

同埋人地台灣啲宣傳係好自然同大方得體既
唔似得中共啲戰狼大外宣咁令人唔舒服

藍屍又要好嬲好嬲

成日睇

冇錯我地就係漢奸走狗賣國賊

吠完埋牙就縮你識條鐵咩

保皇黨 +港人講地
又要大造文章

個法國仔係台灣youtuber嚟
好鍾意食芋頭

有追開

300億美金投資諗起都扯扯地
Support Made In Taiwan!

我間唔中睇佢d片
真係幾高質
依家出完條撐台片即刻Sub埋

帶佢啲法國朋友去台灣 motel住 笑死我

佢老味伏鳩個荷蘭仔
帶佢去夜市食奇怪食物
又帶佢去刀療

條友半個台灣人,有睇開佢youtube

之前波特王拍左條片，仲可以口花花撩總統

人地youtube 好團結,唔似香港鬼打鬼

呢次真係好撐佢
今年D 政續好強

唔知蔡英文係咪君子 不如追擊下韓國瑜

無咁誇張

復興中華民國

今個月20號國台辦又要好嬲好嬲啦

然後支那隻維尼跟稿讀返蝗語都可以讀錯

台灣

pish

一個女人頂住共產黨
抗疫抗到全世界街知巷聞
人人都好奇台灣呢個國家點解咁勁
冇咁誇張？
伯母出嚟頂佢好冇呀P牌仔

push

5月27日好大機會恢復《國歌法》二讀 請爭取時間做文宣

幫手推post

🙏

人哋又女人我哋又女人
一個天一個地

其實小英唔係好勁
佢最勁係識用人
身邊個個都有料而唔係9吹扮有料

蔡英文仲同好多後生youtuber拍過片，呢o的就係公關

用人唯才已經係好勁啦
同埋佢女人個親善形象真係冇得輸
好似支那隻癡肥熊咁咩

仲有台灣係一個民主社會,但面對疫情用咗啲比較專制嘅手段都冇好多民眾反對其實都好少國家做到,例如由國家暫時"國營"所有口罩

屌
今日咁啱睇緊個channel

大甲芋頭係好撚正

因為大勝
人民授權食住個勢打一場出色抗疫戰

因為台灣奶過SARS，同埋人民都知支那唔可信
所以先冇投訴

頂你個個都講芋頭
不如由台灣入口係香港整食肆啦

多過80%入口授權/支持陳時中咁樣做
有咩所謂喎

台灣復興

聽日落樓飲返杯先

英文啲英文無乜口音

正統中華

佢英國讀PHD

皇帝辦事幾時輪到奴才出聲
粉紅Condom:Am I a joke to you?

唔好唔記得香港果個都係女人

世界最佳防中

真係算天時地利人和,缺一不可
民意低少少,反中情緒低少少,政府太廢,都做唔到

我懷疑阿KU已經唔記得點樣講法文

林奠蔡英文都係女人 但實力高下立見

香港個隻唔係女人
係妖婦犯婦人

未出聲拳頭已經硬左

幫手推

一招KO 中共DQ參選人

推

淨係國家領導人講得一口大方流利既英文都屌打小學雞喇

呢個真係要推

其實總統級人物接受youtuber 訪問已經好痴線
今時今日都無咩邊個做到

Dklm 蔡英文好過臭八婆十萬倍
In all respects!
Particularly spoken English
林奠‘s Chinglish with her bureaucratic tone is 勁嘔心
#天佑台灣
#天滅中共

英文啲英文先叫英文

Pishhhhh

蔡總統都同唔少youtuber拍片

d英文幾簡單幾易聽

國民黨去左邊呀⋯⋯

jm9

開始有點政治家風範可喜可賀

酷的夢好睇

靜靜雞發大財

屌
我地個個淨係識呻唔鐘意橙色手袋

最後好正
天然呆萌

人地搵個啲都係本身係個方面嘅expert先俾個位佢做

我地果個話唔需要本身係expert先可以坐個啲位，最緊要係有"遠見",然後全部垃圾黎，而家一出事就錯漏百出

Taiwan no 1

個法國仔好cute

Ku D片好正, 成日帶台灣野返法國伏9 D親戚朋友

Top comment "the president of a country is interviewed by a youtuber"

一個president 貼地係幾得民心 唔止自己國家 人地國民都會尊重你

side track: 法國仔好靚仔

唔係話佢英文唔好，不過佢講野無乜感情（棒讀）同節奏，魅力分大減。

香港官員有無一個唔係錄音機?
可以正常對答?

大總統！！！！！

我老母問我, 點解我跪住睇條片
蔡總統

president shithole can't even understand a single question in english

小學雞係咁上下翻譯姐姐啊唔該

連正常對答都做唔到，同弱智有乜分。唔好返政府啦，去庇護工場啦。

Sorry，咁講好似侮辱緊庇護工場D工人，直接送堆填區啦。

佢本身理解力也有問題

仲同過好多youtuber合作

問台灣想唔想入WHO嗰度答得好有政治智慧鄰國真係學唔嚟

就算香港官員/777肯接受youtuber訪問
都會係錄音機對答

liked

好撚羨慕台灣有d咁嘅leader

滷肉飯個位用非洲豬溫反手再打多大陸一巴果度都好正

之前睇佢其他youtuber訪問佢嘅片, 佢話好緊張

台灣辣妹英文超好

蔡英文 講英文 把聲似林鄭

人地覺得佢冇感情
我覺得佢好穩重

似條撚

啪啪聲

[推上國際] 我將明報個記者圍捕Post譯左做英文

小弟不才 盡左綿力將段譯左做英文上埋字幕
我英文唔好 IT又唔好 如果岩用的話幫手RT比國際知道

琴日先睇完樓主就出POST
BTW英文自己都有channel
下半PART:

d答案大方得體到呢
完全唔似某國口交部咁小家

Push

外國嘅多數大方有氣度
邊似中國有權就高高在上

小粉紅心碎 好多玻璃

小英

pin埋等大家有得睇冇得食芋頭

PUSH

香港果個都係女人 仲好打得

蔡英文唔算女人仔啦 係真。好打得 女強人黎

呢個法國仔住左台灣好耐

一開波仲話自己可以接受訪問係佢榮幸

其實天朝皇帝有有接受過記者一對一訪問？

P你老母呀
我講台法友好呀
拍條片就話友好，個腦裝乜

國父孫中山

你都ON撚79
法國受過台灣恩惠
全法國人都知
咪放長雙眼睇下係咪友好囉
唔抵得人地民間外交成功

台灣報捷

新西蘭支持台灣以觀察員身份參加世衛 北京嚴正交涉

中國外交部就新西蘭外長彼得斯宣稱，支持台灣作為觀察員重返世衛大會，表示強烈不滿和堅決反對，認為嚴重違反一個中國原則，已向新西蘭提出嚴正交涉。發言人趙立堅敦促新西蘭切實恪守一個中國原則，立即停止在涉台問題上的錯誤言行，以免損害中新關係。趙立堅重申，必須按照一個中國原則處理台灣地區參與世衛組織活動問題，台灣當局炒作所謂參加世衛組織活動、重返世衛大會，真實目的就是「以疫謀獨」，是徹頭徹尾的政治操弄。

2020-05-12 00:22:02

好羨慕

三百億美金
係台資定外資

民選政府

支那乜柒野都係恩主心態

話20號美國兩隻航母一北一南保護台灣，唔知真定假

佢話累積應該兩面都有啦

蘋果低調在台擴廠，再投百億攻新興 LED 技術

報捷

師兄弟返晒嚟喇
百國剿共

想知維尼講唔講到段完整既英文句子？

柒婆行落深藍地區都出唔番黎啦
藍未必真係支持佢
有D只係為錢

條法國腸好正

五毛 無聲出

習囝：好嬲好嬲

乜撚野女人仔 你古代人？

正

有追開Ku啲片 真心正

大大力支持

蔡英文

香港就岩岩相反

扯埋去講非洲豬瘟，牙英mean到

華人社會講野用字係謙虛D架啦
你第一日學中文呀？
冇需要為一個用字上綱上線嘅

關中文咩事 你會謙稱自己做男人仔？

台灣好有潛力
過左幾十年隨時變東亞第一強國

點解點解

小弟小妹犬兒賢內助黃臉婆etc
中文入面大把字都係降低身份嘅用字
我用女人仔有咩問題
蔡英文一個女人對住龐大邪惡共產黨唔係一個女人仔？
用修辭手法去突出佢地實力懸殊
唔需要為一個用字又玩政治正確架

以前得點解而家唔得

特別係當支那openly擁抱傳統父權嘅時候
對面不但防疫走得前
gender equality呢啲普世價值都係世界數一數二
蔡英文真係好好嘢

收皮啦戇鳩仔裙腳仔先啱

財政預算案啲訪問算唔算

人地都起碼大學grad
點似習大大得小學level

重申咗兩次 台灣係個有民主既國家

台灣正又型